{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061002",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6264&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔리베라"
    },
    "text": "COEX展示場、都心空港ターミナル、総合貿易センター、オリンピックメインスタジアムに隣接するこのホテルは、ビジネス、観光など様々な目的の旅行客に最適です。清潭駅から徒歩5分、COEXから車で4分、都心空港ターミナルから車で7分の距離に位置しています。客室指定時のバスルームタイプは浴槽orシャワーブースの中からランダムで割り当てられ、ろうそくの点火による災害時にお客様に帰責することがありますので、ご注意が必要です風船の装飾を望むなら、ヘリウムガスを購入してテープを使用してはいけません。シャンパンのボトルを開封する時は、安全に注意する必要があり、高声、放歌、または喧騒な行為により他の客室に迷惑をかけないよう注意が必要です。プールは2023年から補修工事により運営が中断される予定です。チェックインは午後5時、チェックアウトは午前2時です。すべての客室は無料Wi-Fiが提供されており、禁煙です歯磨き粉と歯ブラシは有料で提供されます。駐車が可能て、客室党一代まで駐車することができます。宿泊客はプール2人無料利用特典やサウナ50%割引特典を受けることができます。部隊施設ではワイン&ダイン、ザカルラ、ビスタ、デリーカテッセン、ビジネスセンター、フィットネスセンターなどが提供されます。朝食はビスタで提供され、大人は定価で30,000ウォン、小人は8,000ウォンです。宿泊客は10%の割引を受けることができます。 全客室は調理が不可能で、最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 上記の情報は変更される場合があり、実際の状況と異なる場合があり、チェックインの際に特定の客室とベッドタイプを保証しません。 客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような目的の旅行客に最適ですか？",
            "answer": "ビジネス、観光など様々な目的の旅行客に最適です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "このホテルは清潭駅から徒歩5分、COEXから車で4分、都心空港ターミナルから車で7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室指定時のバスルームタイプはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "バスルームタイプは浴槽orシャワーブースの中からランダムで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "ヘリウムガスを使用して風船を装飾することはできますか？",
            "answer": "ヘリウムガスを使用して風船を装飾する場合は、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "シャンパンのボトルを開封する際に注意することはありますか？",
            "answer": "シャンパンのボトルを開封する際は、安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつから補修工事に入る予定ですか？",
            "answer": "プールは2023年から補修工事により運営が中断される予定です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時、チェックアウトは午前2時です。"
        },
        {
            "question": "客室には無料のWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室には無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室には禁煙ルームがありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "歯磨き粉と歯ブラシは有料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能で、客室ごとに一台まで駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はプールとサウナを利用する特典がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊客はプール2人無料利用特典やサウナ50%割引特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはワイン&ダイン、ザカルラ、ビスタ、デリーカテッセン、ビジネスセンター、フィットネスセンターなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食はビスタで提供され、大人は定価で30,000ウォン、小人は8,000ウォンです。宿泊客は10%の割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、全客室は調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊することができますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは宿泊することができません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 641
    }
}